bse

有冇bse人要補習，可提供asso升degree心得。有人教下即刻易讀好多🤣同dse比考試題型冇咁多，背既野少d，同埋有assignment可以拉分。🙂

你自己讀BS就好 唔好害人做BS狗

求教bs assignment

有無代做Ive fyp